{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090467909/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "오버핏 체크 셔츠 - 브라운"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 商品番号はFW23 / 263964CY1Dです。 このシャツはふんわりとしたフランネル素材と暖かい色味で製作されています。 ゆったりとしたフィット感で着心地が良く、チェックパターンがクラシックなポイントになります。 様々な日常でおしゃれにコーディネートできます。 表地はポリエステル72%、綿26%、レーヨン(ビスコース)2%で製作されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 軽く手洗いすると落ちる装飾物がなくなりません。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンがけは避けてください。 金属副材料は肌と摩擦しないように気をつけなければならず、デザイン上装飾物が付着していると首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によってアレルギーが発生することがあります。 白い製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際に若干の収縮が発生することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 そして消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このシャツはふんわりとしたフランネル素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツはゆったりとしたフィット感で着心地が良く、チェックパターンがクラシックなポイントです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなコーディネートに適していますか？",
            "answer": "このシャツは様々な日常でおしゃれにコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "このシャツの洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このシャツの洗濯時は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。また、十分に洗剤が残らないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "このシャツの水洗い時は、金属付着物によってサビが発生することがあり、アレルギーが発生する可能性があるため注意が必要です。また、色移りや収縮、摩擦による毛玉の発生にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは高温のアイロンがけができますか？",
            "answer": "このシャツは暖房器具や高温のアイロンがけは避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツに金属副材料は使用されていますか？",
            "answer": "このシャツには金属副材料が使用されており、肌との摩擦や装飾物が首を絞めないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは強い日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "このシャツは強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの製品損傷は保証されますか？",
            "answer": "このシャツの製品損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 508
    }
}